有冇人試過即場買高鐵飛?

心血來潮想去廈門玩, 想問下如果即場去深圳北買飛得唔得

點解唔得

有啲線好full

有咩好玩
來自廈門

廈深線難啲，客量極高

深圳上車去邊都唔駛諗 好早買都得番企位

死火 唯有去撞下彩啦

上廣州會好少少

你好大機會失望
利申 試過

去廣州果個係廣深線動車, 班次比其他高鐵線密好多倍, 冇得咁比

深圳北去廈門經常都full
一係你買無站企四粒鐘囉

試過企都full

廈深線真係有可能

用app睇下full唔full早決定去唔去即場買。一日好多班次，唔係大時大節，一個人應問題不大嘅。

如果南下去深圳d高鐵係4-6點好full, 自己留意

嚟緊星期六都大把位，有啲車成400 幾張飛賣。所以唔係問題。

大家都好心繫家國

去金門玩好過啦
暑假廈門多人到黐線

新幹線同TGV,ICE成日即場買

咩APP

就係諗住係廈門過去
如果用BNO係廈門過金門有冇問題

金門係咪多數係廈門過去？
搭飛機去台北再轉機過金門好似好重皮

飛豬， 淘寶嘅app

佢地上去支持地下教會又要通知你咩

諗住廈門坐船